Lego討論區[2]

上嗰post

[quote]本區絕炒家參與討論

如欲討論中國假貨 請自行開post

REFERENCE PRICE OF MINIFIG SERIES
(頭盔：未必係最新價格）

oscar獎座材料

拆磚器用法

2015 superheroes玩家請注意
千祈唔好用新set送果d super jumper，如果唔係會整爛人仔腳

COMPLAINTS AGAINST SHOPS
1. L字頭要交租個間
- 拖貨時間特長
唔催唔貼wtsapp追貨圖上黎基本上唔會show你
- 人人都是VIP
- 不合急要者 除非有現貨

SW撚留名

高登既手足快D過黎啦

正呀USC Millennium Falcon

推吓post

幾時先返到高登全盛時期

連登未有驚世之作都唔會多人
不過上個post臨尾係推快咗

留個靚名
順便想問邊到有得賣下面右面嗰隻

想問下7639係咪已經停產 呢架係童年回憶

而家係咪剩係買到60057

今年魔海盜王係咪只有71042？

自膠
今年魔盜王係咪只有71042？

有冇人有mr.gold

停咗啦，舊年我都有入返一盒
留意下FB Group，耐唔耐都見有人放，不過好似都至少三百...

lm

有冇人玩castle同kingdom系列

太耐了

Nexo knights其實間唔都唔差 不

呢個系列好唔掂喎 恕我直言

大屋有冇Box 同 Set 之分？

有啲機械人okay嘅

60057都停左？

留名等睇炒家pk

停左啦, 而家買真係要睇運
上星期咁岩係fb見到有人放
$220入左

香港黎講，邊度買係最平？

油麻地現時點

唔該

新post留名，趕工中

新大屋喎

有米

買LEGO真係心癮黎 明明幾個月冇買....上星期一買返就好似痴左咁呢幾日勁睇Y拍...MARK定買邊盒

Mark左邊幾盒

買左先講啦

聽人講過有條友係ins抽到金仔 個腦細dum哂春
呢個傳說係真定假

潮文召喚，好似唔係ins

斗城啊 仲要係0001

砌咗一架，之前$150再入多架拎嚟同60117合體/改做美食車

點解唔直接買?!

舊年定前年嘅事啦嗰時都未出
同埋之前係見過人改做咖啡車好靚所以先想咁整

玩lego唔識玩創意
7639同7739係自己最鐘意個兩盒
全部比老母dum曬

想問要補件lego正常幾耐會send confirm letter比我？

新Sw撚新post留明
想要Rex Cody 同ahsoka

我有一隻，在馬拉Legoland抽的

我無儲開人仔的，果日在Legoland等女友在選鎖匙扣時亂抽左兩包就中左。

勁....會唔會放?

放到幾錢？
兩三年前去完旅行放左o係櫃就算，
我買件玩moc多什少做買賣。

呢隻ahsoka?

2k放唔放？有沒圖？

lihkglego@gmail.com

email我大家傾下

因咩事銀行中心，ins 都冇哂波子車，停產

之前冇諗清楚將1x1平頂圓形薄磚砌咗落1x1圓磚
依家拆唔開
除咗用拆磚器仲有冇其他方法?

2K 不考慮

想放幾多可EMAIL傾下

1x1 tile側邊有坑位，用指甲應該一撬就開。

75158果隻都得
近排睇緊Clone wars 想追返clone trooper

想買個犘打同電池盒整 GBC, 想問現時點有冇貨?
係一 set 買定分開買好?

clonewar嗰隻冇咁靚播
同埋佢咁耐之前出
二手嘅話 個頭可能會花 加上本身易花
可能跟set買先會冇花

成萬蚊隻你開二千

轉玩忍者

可傾下價架

宜家起緊一萬

一萬我就出唔起了

買咁多隻綠色

Green lantern corps

啲盒喺邊到買？
同埋幾錢？

之前12蚊店好似有...唔肯定

雖然我砌開moc無儲set同人仔，
隻金人仔亦都唔打算會應用在將來作品之中，
但話哂同女友一齊抽，開心回憶，無價。

今日喺現時買咗42063
$360唔知算唔算抵

所以想買75158先

Gotg2應該就有貨 唔知遲吓會唔會有polybag 出埋star lord都好啊

老真....幾吸引

75158咩價位？

我係玩城堡同魔戒

想問香港既散件店有冇呢類 薄+高身大車輪 ins問過都無

新手啱啱入坑 諗住儲齊Batman

咩為之儲齊先

BATMAN個SET人仔算啦

早期個D上哂神台

冇玩開lego，但好鐘意joker系列既野所以入左70900

Lego batman movie入面隻joker真係好撚cute

魔戒啱啱出嗰陣冇買到
而家好貴

我最近都係由呢set入坑
仲買左harley + batman 電單車果set

Btw 香港獨立

民族黨

應該無
因為阻空間需求少入貨成本貴又少，無店主會入貨。如果少量你可以找找hero factory的大set，有類似的零件。
如果都係唔夠就只可以bricklink網購

好似得sad樣 人仔set監獄衫

我都係想要喊樣！！ 勁cute
點解lego唔出

上圖個SET幾平

我$110入
單買兩隻人仔都差唔多價，佢仲要又氣球又炸彈咁多樣野，真心好抵屌
而且真係好靚

是日

我今日都買左野

不過冇影

新人想買10周年creator 個價有冇得跌?
creator modular building淨係有Town Hall同Great Emporium 兩個都好靚

架 bat wolf 好型

喺邊到買？

10255必定有得跌
識貨 10224

本野邊到買?

Hmv 260

Series 11同series12 1600咪好平

今年暑假無 忍者？

成個現時點都無75158

呢部真係好少見人提

交租好似有

LM

long time no see bro

正呀

對上一樣買既LEGO係香蕉人 ,屋企已經無晒位

做哂大家都好似唔再買LEGO咁 我蕉人SET都未入

我買左袋都未開

可能都係無位掛

想問下各位巴打知唔知 75881 Ford GT 香港大約幾時有？

利申 冇玩開lego

我都等緊 一陣去ins睇下

終於整左咗個架
隨便放住啲上去

我公司

Ideas下次會出NASA人仔…有D失望

灣仔

btw有日好似見到砌moc個位巴打嚟過

成日去翡翠食飯 搞咩減價

代理個邊比壓力，話我地好耐冇入貨(舊貨)
所以老細話要清晒啲舊野，再幫代理入啲舊同死貨，唔係就會難攞新貨
得閒嚟睇下啦

地址

大有

現時點有貨未？

有冇人知moc有冇Clint Eastwood 我柒係搵到the ugly

上網買啦

之前見過ca同iron一set兩隻要8舊幾
宜家舊幾水一隻其實有咩分別

竟然仲買到60073
$165即刻買

職安真漢子

架工程車做得又唔差
個垃圾桶好正
想問60154係幾月準備出?

呢個係2016年sdcc lego

原來係咁 唔該哂巴打

問左fun house聽日有

有無75158先？

冇 獨家貨好似係

香港邊到有平Lego買
價錢合理既店都得 有冇好介紹

現時點

依家銀行中心都好平

去銀行中心不如去交租
銀行中心之前抄人moc 無問作者意見就賣

次次去到銀行中心個價都同網上唔同
昆鳩你去
去現時點逐間格價好過

琴日去曬兩個地方 現時點基本上所有野點貴都係平過銀行中心
銀行中心係特價先會同現時點平時個價一樣

大家覺得美國online lego shop有咩好買
brickheadz，wedding set，brick calendar都有興趣，平過香港好多
諗住叫個fd幫手帶番嚟

痴線!大把野獸賣,貝兒比人清晒

呢間放出黎嘅人仔成日比人清空😂

平過其他

個日先係到入咗隻red she hulk

美女與野獸

個高層係咪炒得

樂拼質素拍得住樂高? 唔好笑大人個口啦

點解可以分唔出

成日見你地話去交租
姐係邊間？

Let go

銀行中心d promotion好平喎
有兩隻batman 個款batman movie polybag $160
Ins最平都180啦
兩邊咁近 ，去哂兩邊無壞

交租買夠1000送 難為我一早二魚幾訂

是但啦，$188買左
Btw依家偵探真係超平，幾耐無試過大屋唔過千

偵探唔過千? 遲啲去ins行轉先

ins1樓新開嗰間都係賣160

早排戲院同detective office 都係980

銀行1080

見到幾平就買咗

SW fans?

有冇儲開marvel嘅巴絲？

Die hard fans
搵緊clone war啲角色 貴到嘔
準備入75158

冇睇動畫 唔知咩黎

想要ahsoka同agent Kallus
見香港好少地方有
ins ahsoka都要300

呢隻幾年前出既時候,都要成百幾蚊隻(連重裝馬)
而家應該有D難搵
利申有隻珍藏

ahsoka見到230

ins見到有 但係要250

都冇上面幅圖右面嗰隻

75156 幾錢 想買

個d唔係咁易搵

新果隻？

係風洞測試呀
過多排就會去買

係呀75158嗰隻

想買呢盒同兩架ford嗰盒

得隻金色同銀色

我反而除左ford其他今年嘅speed cham都會買

我見係250-300

加個摩打唔洗手搞

仲諗住個盒係尻野，點知竟然有野玩

想知隻黑色係邊盒 ,我都得隻金

哩隻除非有新set出 唔係都好難平
就算bl都賣二百幾

我有8098 個隻ahsoka

所以入75158算

呢隻ahsoka係成年人黎

我估最後都係

7187 好似係

7187個盒唔似係黑色knight

得呢盒有架咋播

sor

好撚正咁wo

可惜香港無位玩

邊到有brickheadz又齊又平
想買DC果4隻,行完INS睇完好似唔齊

有無網團購美國lego

仲加左件斗蓬上去

好型

Wa diu

?

之前好似成300架喎

之前應該$188啦

但我都係鐘意武士多d

250入

$130我都想入
我終於入左75158

正唔正

幾錢

必買

好貴喎

會場復刻？

留名

想問儲開人仔嘅平時點樣放好/display 啲人仔

放入櫃 一係就整個架...不過而家LEGO都有自己出

lego出啲架好貴

980

自己訂造個架都得
我近造左個
放到50-60隻

想買個有led燈果啲相架

如果再出頂多咪5000

炒到上50K....快D出新野啦

想要呢盒隻jedi

第三代Speed Champions好似幾受歡迎

比起之前靚左

第一代都靚，車廠都係頂級。
第二代個別車款被比下去，令整代吸引力爭咗少少。

始終太多貼紙

71042 review 好正 一出就9衝

75170 ins大約幾錢？

>300

幾時先有漁屋消息

新手留名
細個玩過，而家大個想玩番，琴日買咗兩袋polybag，唔捨得拆 btw見外國好多人都淨儲唔拆

買2包
一包拆一包儲

買咗一包咋

新手留名

W把打
好耐無見你上水
最近有無買啲咩好嘢

痴線佬呀

拜下先

相架

大半年無買了
而家多左個海關，唔係咁易架葉師傅

結左?

你個LEGO人仔牆呢

結左 la???

我真係恭喜你呀

得閒多少少 唔係好覺 啲海關分唔到架

上年11月結左
90%入哂倉，得返sdcc伴我左右

說好的新婚當晚砌UCS千歲鷹呢

之前喺ins都見到

比人砌就有份

個個都記得w巴打d野

早一個月都見到 有間專賣custom嘅格仔有

恭喜囇

D是日吓吓都睇到o哂咀好難唔記得

入佢中路

咁又係，個排佢日日都黎料咁滯

the good old days

我以經好耐無買
買左d人仔都未開
有時想買但係諗起無位擺出黎就放番低

但諗起之後後追你就會拎返起盒野

遲d會回歸 ，呢排比較忙

留名睇痴線佬

新人lm

六十幾蛟一隻hulk抵唔抵買？

邊隻先 如果紫褲應該四十至五十就有

邊隻hulk先

新手玩講得唔清楚sorry
紫褲個隻 加埋佢企個個台

想要Deadpool 有咩計
唔知邊度有6866

300幾播

邊度有？

ins好多到都有呀 好似大部份都3xx
仲有啲customised嘅deadpool都好靚(200幾)

終於搵埋黑色隻knight

6866而定幾錢？

有巴打話In's有，三百幾，但我時運低，搵唔到。

剩係Deadpool咋，6866唔只呢個價啦
不過都有少少後悔$4XX嗰陣無入到呢Set

咁而家炒到幾錢？
以前兩舊水都無乜人買

係...
之前見好似都炒到六百幾...

淨儲機械人 Set 嘅人路過
BTW, 有冇人都等緊嚟緊套 Lego Ninjago Movie 嗰三隻機械人出 Set

75899 難唔難搵?
琴日買左75877唔小心入左坑

好彩之前一早跟狼人同磁力王嗰盒買左

個人覺得有隻custom仲靚過原裝 有三個頭換 二百蚊 好似係phoenix custom出

屌你果兩隻batman polybag 依家跌到$130

有唔同表情嗰個？

早買早享受 遲買平幾舊

唔錯唔錯

120入左

$188入左，袋都未開

自己玩就算啦 當睇唔到

咁平？
現時點？

小弟新手想玩moc 想砌呢張sofa 有冇巴打可以指教下

大概係咁，整完先發現高度睇錯咗 ，你當係個參考啦，你再自己諗下點變返張圖嘅高度
Download Lego Digital Designer自己喺電腦砌下啦

Funny

聽講主人買咗新屋 (31038) 唔講咁多 即刻喺屋頂開翻個野人party先

想買隻giant man 黎玩
但airport fight見到700左右，好似單買好唔抵

最難應該係搵呢隻色

單買ins好似300，唔知有無記錯

上網見到170有一隻
唔知堅唔堅

新post留名

我早幾個月單買150

很想要 10周年

幾錢入

朋友送，係銀行中心買。
設計滿分，但結構差d

2千幾入唔入好

你用USD定價*7.8就知個入手價

好想買

75873同75872都好正

今代好正

原來有啲咁既野 唔該哂巴打

小弟新手

巴打們 請問有冇人知71040 而家起ins個range大約幾多

Sem尾忙死 冇時間去ins格價

萬分感謝

無知新手想問下啲retire左嘅lego(例如10240 )可以咩途徑入手

呢架好平姐，2500$左右，去yahoo睇下應該仲有

有錢就唔係問題

Yahoo 拍賣
成日好驚上網買嘢會比人昆

塊底板正呀

檢查清楚就唔怕既一手交錢一手交貨

小心睇清楚個logo 係唔係lego呀

2500大洋買咗樂拼真係會想殺咗自己
Btw我有時見啲人放UCS會有證書，其實邊啲會有證書

點睇最新果架ucs snow speeder ,一睇個designer video好多貼紙！不了

有咩?

今日行過見到71042實物
麻麻地咁 2千內會諗諗

擺一排再砌

請問知唔知邊度仲有60800？
童年回憶搵極都話賣晒

60800？6080？
如果6080有錢咪有囉

LM

點睇 9500

60080 先啱，穿梭機

下...呢部野2-3年前咋喎

我得人仔冇機

點睇7672

收藏家

十鳩廿年前有出過穿梭機發射站, 60800應該係重新出, 頂位先

隻人仔係eBay買 成三十幾鎊

6456 定 10231?

我都買左400

好正

近排買左呢隻

岩岩接觸lego 想問下樓上老Logan 係出咗架？街有得買？

嗰款係custom人仔
搵下應該有 不過會貴(可能)

唔該巴打 出去行下先

有冇圖?

見到了

custom人仔 其實會唔會用劣質件做
佢的印刷又會唔會好雞
利申 新報到人仔收藏家

新人仔收藏家+1
呢啲衫唔複雜應該唔會好花
諗住出現時睇下

買之前最好上網check下嗰款係咩廠出
通常都係用原廠lego然後印上去
如果有特別配件/頭盔 又整得靚嘅話會好貴
不過普普通通我諗都要100以上
btw custom人仔絕版嘅話有錢都買唔到
呢隻之前見到人肯出幾千蚊都買唔到

之前見過夜光鬼但係平腳 有冇印象係出自邊set🙇
我見幾款monster fighter set夜光鬼都係突腳

會唔會太199

有冇圖

呢隻咁？如果係只係隻腳換咗做1 X 2厚磚

其本上ins 入面rxx lego同saxxx都信得過
佢地都睇過質素先會入
如果自己上網買就小心啲啦

7662 130 鎊

近三個月大出血

係rxx lego 入左呢上面兩隻

係呀係呀🙇
有冇話點解換左 我見幾個地方都係依款

出自唔同Set，下面Bricklink條Link你揀完想睇嘅人仔按入去，入到去右邊"Item Appears In"會講呢隻人仔出現過喺邊Set~

幾錢？

入左logan同個女

玩MTT嘅話 7662冇得輸 75058 不過有qui gon

🙇🙇🙇師父明白了

75058 真係
架mtt 又細 battle droid 又少

Star Wars fans喎

冇錯 75058設計上真係大倒退 7662個設計好有份量兼外形detail好多

Btw 9500同好在此 Malgus副甲個mold真係好靚 巴打有冇玩埋KOTOR?

有睇過gameplay 幾撚正 不過無玩 malgus 好型
Btw 架7662 攞出手先知有幾大架

Malgus

入左deadpool

喺ins買？

Wow巴打曬冷喎

Btw巴打買返9526未？

買左啦
左面嗰隻kit fisto同埋saesee tiin都係9526

架 75094抄10212機頭靚咗好多

我見到呀 不過我就諗巴打你係散買9526嘅人仔定係成盒買 因為張相入面嘅9526人仔冇咗件袍

利申：9526 mint condition $1280入咗

Tydirium

star wars 最靚飛船

我1250入
啲袍唔捨得拆 有好多都未拆

新手入坑
如果想買人仔 有冇ins shop可以介紹下?

啲袍值果幾蚊做咩唔拆得

咩類型嘅人仔先

Dc marvel 同埋有啲特別既款
上一個post見到有自由神像lego人仔

大路野唔難搵啦
記住格價

Ins有冇關鍵字 tag搵下

Ins pt 間間有平有貴 格下價先買啦
Custom人仔就1樓最篤篤果度有一間都好多款 此post上面有隻deadpool都應該係起果度買

利申：冇買開custom人仔

呢盒10144 2005年出 我2009年買 到而家都未砌 砌唔砌好

SW lego fans

有冇見過呢款邊到有賣
基本上starwars嘅jedi同sith都齊曬咁濟

其實你可以入lego買賣嘅facebook group睇下
有啲都會放得幾平

Y拍， $280

Btw巴打主要儲人仔？

Ins pt 間間有平有貴 格下價先買啦
Custom人仔就1樓最篤篤果度有一間都好多款 此post上面有隻deadpool都應該係起果度買

利申：冇買開custom人仔[/quote]

唔該哂2位巴打

280好貴播
都可以咁講嘅
其實係好多lego砌完之後擺到冇位擺 又唔得閒打理
所以大陪份都拆曬佢入袋收返埋
結果啲人仔就拎曬出黎display
有啲靚嘅 好似部millennium falcon 就一直放左喺到

75105? 果架幾靚 不過鍾意7965多D

你會display人仔？ 我連人仔都冇位放 全部收埋哂

得呢個大SET有....點會平呀

this is hope

巴打白色呢架係邊set 新手見識少

10198 tantive IV

Google咗兩下見到好似已經上到3k以上 玩唔起

玩lego 最緊要唔好追舊野

the best is yet to come

而家好期待傳說中嘅UCS millennium-falcon真係重出 準備捱面包
其實好多舊set都很想要 10240

啱啱先入坑買咗人生第一個set但已經不能自拔
利申 sw撚加對蝙蝠俠有少少性趣

battle pack, darth vader transformation 同埋75182嗰盒都應該會買
想要隻藍色jedi

75105咋 7965搵到都肯定貴啦
人仔叫做有幾個細櫃放出黎display

batman本身都唔係特別儲好多
但係呢排見到好多custom batman好靚
搞到

遲下有架4合1好似？想入嗰架

破產了

今日屎忽痕行現時，竟然有一間有得賣！ shut up and take my money

呢一wave整體黎講唔算太吸引 係得transformation, bounty hunter battle pack 同電影版aayla secura 係主打 其他一係就定價過高 一係就唔出名 仲有force awakens又係出返D舊款人仔 以前買哂唔使買

我諗緊整人仔frame定係用display box

之前買咗75105 啲人仔都齊晒 加75178遲啲等人放淨機

displaybox好似好啲？
邊有咁多牆掛

係咪好少人玩customs lego

無$追返10212

係冇錢玩
有冇啲咩珍藏比我地欣賞下

10212好貴

UCS millennium falcon我都希望係真....而家個部真係買唔起

睇黎真係出到冇野好出....呢部係force awaken 入便出過1秒都冇就比人炸左既都出

但會買

呢盒應該真係會冇人買 全部舊人仔

有錢都唔買 因為要留位俾新UCS Falcon

買75094細架啲

rogue one出左碟了

咩底座

Sw啲暑假set好毒吓

而家係10179?炒到幾錢

Y拍：51999

UCS今年出snowspeeder

再改靚D扮係10212

嘩屌 等出新UCS算

UCS Falcon可能下半年會出

btw snowspeeder等減價先入

70900 76044
呢2盒咩價先正常 入得過?
新手唔知價

70900我見就105上下
76044最平都試過105上下，但而家升返啦之前見都好似要120-130，你度下價先，另外早排見FB Page好似話新版個封面Batman無咗件袍，唔知入面係咪都無埋

76044見y拍99
應該唔會太多假貨?

我起Y拍買lego過百次從來冇假貨
可以參考賣家評分黎決定信唔信得過

評分398
睇落ok 準備約佢

Check貨時基本上Logo係寫"Lego"，盒無開過尤其係開盒位膠紙無爛就OK

睇正評嘅百分比
幫你睇左 呢個信得過

唔該哂巴打

老翻會寫d咩

邊到講
有冇話整嚟做咩
好似冇見過播

新手想問下邊到買底板最平？想砌個城市仔出黎

一年出一架only

今年Falcon應該冇咩可能

2015出咗2架 75060&75095

umm
其實會唔會係影相嗰個想托住隻minfig幫佢企穩先加落去？

我之前起現時點2樓對正電梯間鋪 24x24 baseplate $120兩塊 平定貴？

似係D玩具展做display果時加上去

紅色的跑車變左紅色的單車

貴

邊度會平d？

之前隻ww成$198唔捨得買
噚日係ins見七$140即刻俾錢
好靚

想搵10240 y拍好似2600左右

尋日ins睇75094要850 買唔買得過

facebook group 見699

岩岩新手上路砌完一盒70900
有啲小配件有剩係唔係正常?

我買剩機450only

用多100蚊執件改機頭

899幾貴

隻WW係76046入面果隻?
其實係唔係要買一盒76046 先會有?

無錯係76046果隻，對手臂有print同有個靚盾
黎緊出果隻新ww都好靚

係啊 好正咁

正常
砌幾千塊果D大set閒閒地上百件spare

唔鐘意Ares 個design
人地明明好撚型

呢d咁平係唔係老翻
其實可以點分?

人仔都想要呀新手乜人仔都冇 咩facebook group求指點

呢度

75094 $699算抵

個page都成29k人follow應該信得過喎
唔該晒巴打

唔洗

唔撚係掛

大陸老翻當自己正版

但如果係街買 / 網上冇寫明
係唔係好難分到?
有d驚係街買中伏

今日入咗set 7749 @$230

主要都係睇人仔但頭/腳有無印Lego字(有啲係無印)
Ins買就比較穏陣，或者係專賣Lego嘅舖頭買
如果上網買就Bricklink啦，eBay最多都係買Set，好多老翻...

有個朋友之前送咗2盒俾我

明白!
岩岩睇自己隻三眼仔 頭腳都冇lego字樣
不過係一包包鍚紙抽人仔果種買
btw ins=現x點? 成日以為係instagram

想識你朋友

咚咚獸好正

無錯現時點

請問Lego Polybag人仔會唔會都有流嘢？未開封連包裝都冒埋。

我都好驚上網買錯老翻
巴打點睇y拍同啲facebook shop

巴打有冇儲開大公仔？

又劇透囇

咚咚獸係第一隻

有冇諗住儲哂佢

都係認住Lego Logo，暫時我未見過老翻用Polybag包裝同埋老翻會用返老翻名，未夠膽用Lego名，不過而家Lego喺支那設廠，愈嚟愈多未推出嘅貨流出，遲啲就唔敢講

Y拍我買Set多，散買人仔我寧願Bricklink買，你同一間買多幾隻連運費其實同香港買差唔多甚至更平，不過BL都係睇評價，但暫時就未伏過。如果Y拍買人仔好似其他巴打咁講睇評分同留意有無靜靜雞寫非Lego，同埋你慢慢睇開就會認得邊啲長期賣開嘅咁會好啲。

FB Shop都係慢慢睇開就會知，其實數得到而價錢又合理嘅唔多 ，FB Shop主要都係賣Set，你一般都面交都係認住Lego Logo同膠紙位有無開過咁，除非你買舊Set或升天Set就要特別小心Check，講到尾間間要吸客就各自都有唔同貨會平，所以都係間間度價先 ，反而我入Lego買賣Group睇多，價錢會比較平，不過都會有極少數嘅仆街賣老翻，不過真係少之有少，同埋玩耐少少你大約知咩價，賣得太過份平嘅咪要小心啲...

那有錢⋯⋯

巴打好詳細 長知識了

D黑警拖頭愈來愈7

FD D平野冇一次搶到

好耐無出醫院set，好懷念。

新手一問 我見上網有得down building instructions 咁我係咪可以跟住佢list個d parts去汁 去買散件 跟住自己砌 咁會唔會比人屌 利申超級新手一個

Fb 見啲人放嘢會打個"hold"其實係咩意思

得呀...冇問題呀....自己計計邊樣平就用邊種方法

我去香港散件現鋪買散件 叫佢汁得唔得 個個人會唔會屌我 同埋d parts係咪唔太貴 如果網上買既話我見有個叫bricklink

執散件砌隨時貴過原set多多聲 兼且極花時間 不了

我突然咁諗係因為最近有人送左盒3in1既lego比我 我見佢有list哂所有parts 又有三本書 如果我咁買會唔會好貴 個隻係廢set黎

D SET你原價買到一定係平過你執件架啦

只有上左神台既SET先有價值自己執件

冇人會幫你咁執架......一係就貴到仆街....bricklink好多外國鋪你唔係一大埋買運費都玩死你

thanks準備買city系列玩

依家買lego係咪去現時點?

yes...買前先格價

有現貨當然買現貨啦
但即使神台set 執件一樣貴好多
好似10182咁 完成品大約7500-8000，新品18500-22000，執散件再貴多2成
又好似10179 完成品大約9800 新品而家炒到52000 執散件聽行家講比完成品再貴多4500-5300 因為有特別件同限量件
你話我會唔會去執散件？

係wo,想整返個 木村套新日劇個醫生look都有d難度

有無高手知道對上一次出醫院set係邊年？
我係廢老，唔記得八十定九十年代先比較多醫院或救護set。

Set 7892, 2006年

多謝巴打！
7892似乎唔多medical equipment細節。

噚日行ins見到有隻technic人仔，賣$120

上網買嘅話巴打有冇咩fb group或者網站推薦

縮晒水，又樣衰

話時話，Lego唔出醫院set不外乎銷售數據唔理想。可能以往小朋友對醫院set不感興趣。不過今時今日似乎係大人玩比較多。

呢一set係俾𡃁仔玩㗎咋
唯一特別嘅係個底盤 2010年後基本上冇set係有再跟過呢款底盤 最接近嘅set已經係08年嘅7627

似乎比較似樣嘅醫院已經係
6380
4429

多謝巴打
意念幾正，有空間設計得更好！

Jang啲嘢真係幾正 成日睇佢啲set review 好仔細

喺ins新開嗰間買？

呢d好貴，成250一隻

我淨係想要隻馬嘅裝甲
btw後面見到nexo knights
其實我覺得啲printing 幾靚
但係冇乜人鐘意

係

我呢隻就200
隻馬，馬裝甲，長槍
已經值返曬

馬裝甲都係我想入手既原因
黎緊會入第二隻，騎兵團
隻nexo knights我係睇到有特價
自己又中意騎士咪入隻玩下

其他好似冇咩靚啦播🤔

新thor同新hulk好靚

有冇star wars同好

sw新手早排1299入咗75095唔知抵唔抵 而家搵緊抵買嘅10240

我部atst改咗支炮同雙坐位only

我冇＄買75095 所以買75101算 ，first order配色仲型D

Sw ucs冇位放又冇$買

見人地用ball joint改

我妀左右雙座

上面仲多個企位

呢3隻好值錢😂

點解ins 咁快有2017marvel 流出人仔

獻醜

唔通有流嘢？

有冇shuttle tydirium 同好？

中國開咗lego廠

75094 我都打算入手呢架呀 10212就玩唔起喇

yup
自己改過機頭

扮10212

啱啱入坑咋完全冇改裝嘅概念

一試moc返唔到轉頭

75094應該就絕版，快D入la

我想入10240先呀 但搵唔到好平
75094我見fb有啲shop賣700抵屌

700 ok la

美金都要99.9

買10240不如買75149算

始終想入架x wing先 但睇極都2500左近

中意10240隻色多啲 同埋好detail最甚好j

好detail咁

ucs大坑

Star war撚 留名

有無巴打玩忍者系列

細個玩過😂

有咩珍藏？

10255 同10253 行價做緊幾錢

係呀 遲下又出snowspeeder

Btw巴打買lego係上網買多定係出ins多

小弟窮撚
得之前果隻4手 機器人
近年開始番part time先有小小錢買

+1

淨係鐘意architecture series

general grievous?

好貴

Ins多D

Try bricklink

有無巴打試過自製lego 復活蛋？
入面係空心

10255原來已經唔使2k

交租$1650

1650 where

好抵玩

let's go

去睇睇先thx!

岩岩睇到
現貨1780，之前訂1650

哇屌

未試過bricklink 計埋運費好似都平少少喎 但有冇啲咩要注意

係

細細盒就二三百

有冇人知lego除左出過德國隊之外
仲有冇出過咩球隊？

好耐之前好似出過coca cola既足球隊

仲有最出名既3401 zidane set

無

交租返大貨姐係全世界返大貨

有無巴打收 simpson 屋？？
整左70%, 無盒
齊說明書

屋企無位擺 局賣

我都冇用過，答唔到你

你冇試過online買？ 我慢慢研究下先thanks巴打

試過yahoo bid only

Yahoo bid可靠？我見有個10240嘅競標個價ok但我問嘢又冇答我

銀行中心10255 $1790

落bid先啦

我好緊張好驚中伏

Link? How much?😑😑

都係約出嚟交收，有咩好伏

第一次點都會不安嘛

梳呀巴把 我都知自己煩膠

巴打

21019 砌上黎實物又幾靚 但係個底好似唔平咁 有少少斜

當個拍賣完就冇咁平
好似bricklink抵D，bricklink搵個多好評賣家應該冇咩伏

有生之年會唔會有機會出香港

Architecture 好貴又好少件數又唔太精緻

點解？
利申：就去日本

迫LING 要運費....咁大盒要寄既最平應該係俄羅斯....德國

英美一般貴到PK

係 但係見佢$260先買
準備出既凱旋門 望落去都係麻麻

我覺得全部都麻麻地
冇買過architecture

點解德國會平D

大部分都係購自德國賣家 ，好多時仲有熊仔糖食

Big ben 同 london skyline 靚架喎

係幾靚喎

大屋？放幾錢？

注意店舖評價、全新/二手，有無細字特別提醒話無咗啲咩/外盒狀況、幾錢運費/邊間速遞，有無保險、有無最低消費，如果買散件有無限制幾多件後額外收費、有無服務/包裝費、有無其他額外收費、Paypal Fee幾多、如果最尾有得揀Quote價就搵佢Quote咗先

入到去店舖Terms入面一般有寫運費嗰啲資料，如果唔寫清楚我通常都唔會幫襯，當然你可以MSG個賣家問咗先

三點水巴
我都知自己太緊張，可能少上網買嘢啦
頭先喺office睇咗陣bricklink見到好多seller都冇特別打description睇嚟都係要pm問下佢哋

唔緊要啦 ，我以前都好少上網買嘢，係入咗Lego坑先開始上網買嘢尤其外國嘢，最初都一樣會緊張，所以分享少少經驗希望幫到你啦
你係指每件貨品個Description？如果係基本上係有特別佢哋先會特別寫，大部分都只係有個名。

戰車小隊留名

I mean architecture series 出款香港嘅

17代人仔5月頭出定點

做既話想佢做維港TST果邊好啲

我想問下Lego邊到買會比較平
同埋我想買AT AT Walker俾我老豆 有冇邊隻你地覺得最好 我睇咗8129 我覺得Okay 價格我見到Around 1900-2500係咪正常價？

利申：新手

係呀
tg 我
snooze76

清下塵喇把打

清極都有 放棄了

有冇巴打好心解答

自己moc咗架bat tumbler

街景

係呀見好多都係話MISB咁，好少有特別嘢講

多謝巴打們嘅分享

未執前

係冇既

Ins pt 之前好似1750到 可以去睇下嘅

見yahoo bid 3588兩盒

吖係喇！想問下戰機display啲底座係個set包埋定唔係所有set都包㗎？

star wars就ucs先有底坐
eg. 75094要自己整個底座

Like this

就係想問75094嗰啲 上網搵instruction之後執散件砌

我自己用舊件砌
你可以去散仵鋪執

Superstar

寶物

屋企人朋友送

你就好

呢啲朋友去邊搵

有無巴打接收71006 simpson 大屋？
整左7~80% 齊說明書 無盒
地點可以你屋企樓下！

Simpson不了😅

75153大約幾錢算抵屌fb page嗰啲最平好似大約300尾至400左右
上youtube睇speed build睇到呢隻又幾過癮

~350

ins最平應該350

290好抵屌

而家應該冇290咁抵 350都ok喎一陣去ins睇下先

我都350入咗盒75153

75154又幾銀左右呢

去咗睇lego睇到好痴迷

star wars坑

教學：

嗚呀好正喎

話說尋日去ins睇見10240有鋪頭賣緊2500左右，上bricklink睇咗一大輪個feel係計計埋埋paypal fee, shipping, exchange rate之後個價都差不多

想要張wallpaper

YouTube video黎，打Star Wars bgm 啲片有

我就係係ins 見到 好想要隻雷神

大陸有廠啦Lego

支那設廠既風險

忍者

隻gladiator hulk ins一早有 lego真係要小心啲

價錢？

我反而對左下角啲人仔有興趣啲

好在對sw以外嘅嘢都不大興趣 雖則sw本身已經係個無底洞

同好

對大屋batman系列都有少少興趣

沙鍋，大屋，森神，英雄，波子，米奇老味....

仆街，樣樣都鍾意

唉
原來橙色垃圾車停咗斷咗

我係窮人

正！

好彩我對Star War免疫，如果唔係賣屎忽都唔掂。

我儲Toy Story、Ironman、Avengers cinematic universe、Speed Champion、Simpsons 兩間屋同Ghostbusters。仲未買Disney城堡，想買，不過唔多地方賣，無得用靚價入。

隻雷神幾錢係咪現時點有貨咩鋪

等大set啦 應該五六月就有

唔該曬

thx

之前moc貪過癮print,有無巴打要？

TG我地址，各有2 set

@ndyhk

Batman vs Joker

上網咪有pdf⋯⋯做咩要print出嚟

仲要全彩印 不過我對呢啲冇乜性趣

想問下architecture series 果d set係咪唔可以砌落普通底板到？

可以

反斗車王好柒

仲有creator expert, ideas同minifigure
點解城堡冇乜貨？太大盒？

個時冇買到歌劇院，而家貴哂，點買？

城堡得單面牆好柒

外國Custom快手到...

一向有玩開lego superhero， 新黎多多指教

但有無人覺得lego 近排出set 都好有劇透feel。

上年civil war蟻俠已經中左伏, 今年出wonder woman又好似再劇透多次

但明明上年BVS doomsday都無出人仔， 點解次次都出啲劇透design.....

其實稍為留意套戲都知會有大ares
Marvel同Dc自己啲玩具咪一樣有劇透

Bricklink信唔信得過？
Hank pym同yellow jacket 賣到35-50咁平

尋日終於入手75094 喺臭皮匠巴打俾我條link買已經最抵屌 780大元

自己買過幾次野，算okay，不過最好小心二手當全新賣

你睇嗰間舖都係香港賣家，而舊年曾經有批來歷不明嘅蟻人人仔喺香港出現過又係賣得好平，可能都係嗰批嚟，而且呢個賣家佢有分開兩種賣，Excellent conditions嘅賣貴差唔多Double，即係平嗰啲有機會有瑕疵，同埋溫馨提示返佢要一套三隻咁買，所以如果想買最好小心啲同問清楚...

諗緊買唔買gotg新個set milano好 已有舊機
又無理由散買人仔 分分鐘仲貴過set買 set宜家330就有

75094個機頭如果唔改一改都幾柒下

我又唔覺喎 改咗有乜分別

唔似10212咁smooth

未改

改咗

呢個又要啲咩件改

又話唔覺

唔改唔太柒 但改咗好型棍

75094 moc參考:

嘩對翼世界級

對翼我都未搵到件改住

其實75094原本個design 唔多掂

算啦呢個價我覺得算係咁(老老豆豆我覺得幾靚 可能新手未見過靚嘢 ) 冇可能去到10212咁靚嘅始終

自己改咪可以似10212

加油 或者儲錢等ucs復刻

自己moc都幾過癮

我諗我要玩耐啲先開始 而家根本冇散件

去茘枝角買件

放心，玩玩下就越來越多件的了
砌左野記住放上來交流下

荔枝角邊度買

遲啲得閒先砌

Speed champions 搞咩咁平

有冇sw tie fighter同好

周圍搵緊隻8087，7664同4479番黎
不過呢d舊野好難搵，唔同75154同黎緊新果wave果隻可以等下人放淨機

有75101

好易搵⋯不過天價姐

可能冇人中意

太多貼紙

最少我冇興趣

有幾架100蚊有找

等75882再跌多幾十就應該入手

多貼紙真係不了

其實可唔可以就咁係盒面睇得出 邊款係新出（例如年份） 例如star war 反狗城有新有舊 要上網先check到邊款最新

背下number la

啱啱見到有隻8087殘盒四百幾，係咪應該即入

邊度見

銀行大屋而家幾錢
呢排開工唔得閒出去睇
咁多位師兄唔該幫幫手

1200左右？

1020

一定冇1200 咁貴

1080

inspt?

ins 好多間都係

覆錯

今日終於入手咗AT-ST，仲順便買埋duel on naboo

99蚊?
見平買左兩三架

thx ching

有冇人知邊度可以一隻隻人仔咁散買

Ins

Star wars 新set

等下先，唔洗急都好幾盒想買

Transformation
話說仲未有dark vader 係機會喇飛雲

買兩三盒75183

等五月

Agger

用不著買2,3盒吧

好中意呢盒😂

出面Vader單買仲要百幾蚊隻都痴線嘅！

Agger 呢set真係入vader最佳時機

所以買多幾盒儲皇帝同 vader

我淨係諗住自己玩冇諗過添

75183性價比極高

有消息話nexo knights 唔賣得 系列要收皮啦

冇玩過😅

咁快 我仲以為至少出3年

其實d人仔唔差

出返城堡啦屌

想問香港有無賣2手Lego既地方？

想收購隻2手4195

全新負擔唔起，筆直$2300左右

咁咪好囉屌，nexo knight 柒下柒下咁

邊款係白兵set

Death troopers battle pack

黑無事⋯

好好地出傳統城堡咪好囉
無啦啦搞咩科幻

由castle儲到kingdom既死忠表示nk狗也不屌

Castle正好多

有冇巴打知75021 republic gunship大概幾錢

唔好高追舊野la

太貴就唔追啦 1500左右我接受到係唔知算唔算笨柒

10196木馬出復刻

5月會官方公佈

呢個真係不得了

炒家末日 瘋狂散貨

抵啦 fb見有條友徵10196開價4000蚊抽水味極濃

係就好, 一定會入番, 雖然砌好都係無位放

炒家等跳樓

其實Lego得閒出下復刻可能仲好...
好多人想搵番兒時回憶

細個見到周圍都有但係冇＄
但係大個夠＄都買唔返😭

旋轉木馬

holy shit 番出

71042仲有邊度有貨？

而家舊款Trooper 值唔值幾個錢

Clone Wars

Ins無貨？
不過遲多幾個月一定有, 到時會平過依家

因為工廠用嘅模具已經用唔番，
所以有好多舊件佢跟本係生產唔到。

係？呢款係咪唔會咁易斷？如果遲下平過宜家又唔會賣斷咁我等下先

唔關模具事，個模點解唔可以再整過？

lego極少會賣斷,
呢幾年我都會等半年至9個月後先買,
早買早享受, 遲買平幾舊

可能出左都無乜人賣..
89年出ge海軍城堡 (6276), 我之前想買番全新, 貴都無所謂,
但一直係香港都搵唔到, 又唔想係ebay買...
但兩年又出番前海軍
當然d 人仔比二十幾年前印得靚好多
之後成set買左,
依家睇番個城堡... 覺得係靚, 但就覺得唔值咁貴...
之前budget係3千至4千
不過, 回憶真係無價

巴打，新出既完全2回事，個地版都出唔番

我都想入番舊雙層ufo set

6975 ,仲有blacktron架車

係... 新出個set真係唔及以前, 城堡, 海盜船都係.
不過買因為佢d 人仔係同89年差唔多, 藍色衫海軍, 連支海軍旗都一樣
佢個Pirate Captain 件衫都係

仲有佢個基地, 細個唔鐘意, 覺得佢太黑, 依家覺得好正

細左好多呢個旋轉木馬，不過都會買

始終唔及原版

唔係唔狗衝下話

職安

一齊做未來炒家

邊間有得訂
自用

我都覺得原版靚D 但價錢差咁多倍

一定係舊版靚D....D膠都靚好多

而家D膠密度問題?同一件件而家既版本會透光以前既唔會

lego 以前既space真係好正 但細個冇錢買

係，以前啲膠硬啲，同實好多。前排砌咗下面呢架車，啲膠真依同依家唔同

新人仔好似出左，一套430
等350先

我d舊lego好多牙齒印，又拆晒唔見晒d件

sure

10255 $1700好想屌

買啦，仲問！邊間？我都想買

見過1550

邊到有

買買買

認真其實木馬靚好多
不過無謂食炒

2皮野，不了

見detail圖d動物無座位
自己搞搞佢

無謂食炒價追舊野啦 新野出極都有又成日翻炒 除左大屋

都有成2千7粒 唔算失禮

兩皮嘢根本夠買個遊樂場咁滯 有錢嘅一早買咗，冇錢嘅基本上都買新 啲炒家到底會點呢

想問下大家啲Lego砌完點算 屋企冇咁多位放又唔知點

攬住過世啦炒狗

D動物

執屋空啲位出嚟放

買多間屋

我買左架海盜船 但砌完又唔知放邊好

放出黎一陣, 之後又解體.... 最後係櫃裡面長眠
特別係Batman個d , 淨係想儲人仔... 但一隻隻買仲貴個一set
所以都係一set買, 不過batman個d 場景真係好hea.
所以買完之後, 連砌都唔砌, 直接入櫃算數...
可能過多幾年一次過放出去

有乜人會用20000買？
根本就有價無市

自己執件都算，但應該唔洗2皮

唉y拍見到75172 y-wing $4xx 想落bid冇評分唔比bid 問條友半日都唔覆

無得比，價錢都差好多

買2盒moc

為左隻yondu買76080會唔會好on9

改咖啡車

得天鵝有座位已經差好遠

細咗但正咗

新Lego率先睇！NASA Apollo Saturn V 火箭！

好撚正呀

100cm

有無人覺得新版靚過舊版？

覺得柒咗
D動物好似唔多開心咁

切爾諾貝爾版

不過成件作品其實細緻左好多
特別係個臺無粒化左 加埋臺上面條樓梯仔

對我黎講唯一爭既只係無左聲效

20000vs~1500

係冇曬power function 呀

加曬power 聲效再買多一兩set retired冇耐嘅sw ucs都仲平啲

利申:對個木馬興趣不大

sw fans

靚唔靚都唔影響，因為我淨係放得落10235 set

最後又買咗y wing 75172同兩盒75078 imperial troop transport徵兵

諗住入75060 slave 1
最平幾多？

冇留意 slave 1印象中大概1500 上網睇啲人狂推介但我又唔係話好中意呢架

嚟緊我就想入75104 kylo ren command shuttle同 10240(始終都想買 ) 之後等新嘢

75104要改全黑先似戲入面果架

我幾中意boba同slave1

改全黑就算啦 深灰都唔柒 要改對翼就真

可能自己中意啲冇咁累贅嘅戰機 同埋slave 1真係好似熨平

熨斗？

係呀 用電話啲聯想字打錯

75095好似大減價？

好似玩具反斗城999.5

會唔會搞到ins減價呢

好平

76081現時點巴們見邊間比較平？
我搵唔番340個間

今日大滿足$2350入手10240

有無人會入75095

上個月$1299買咗 估唔到可以落到1000

邊間斗城有

巴打有米

冇錢 但有愛

上網，行ins搵咗成個幾月見到平過2500就狗沖了

我買1350

抵入！

好似無哂

Ins 見最平11xx但唔記得咗邊間

算啦好難可以食到最低價

1100我都想入

唔知有冇人儲開star wars minifigure variation?

想問有冇人知邊到有8092 同9490賣？差果盒嘅兩隻c3po variation 就可以完咗個collection

知唔知道第一代simpsons 人仔幾錢

simpsons好似唔值錢

Ins 750

Mini figure set應該幾時入手比較好
17賣緊440
上一套都係300-330左右
係跟set定開波會比較貴？

完全唔洗急～跟set

唔該巴打
等下會平的咁啦

另外想知邊度睇散裝人仔比較多款？
Ins太多間，而且除左一樓好貴個間外無乜合理價又齊既店.....求推介